美國內戰II和香港奴隸經濟

#美國內戰，個人覺得目前的形勢和彼時十分相似．拋磚引玉．這個判斷的前提是我覺得目前詭異的氣氛與中國羸弱的實力不符，所有有常識的人都不會覺得中國有絲毫勝算．那更合理的情況是中國還有後臺，否則和相信49年前的CCP沒有後臺一樣荒謬．
若放入美國內戰的框架，left-globalists和他們的代理人CCP代表奴隸經濟的一方，好比美國內戰時的南方．free-workers和美國共和黨代表內戰時的北方．而中美衝突是這兩派鬥爭的外現，美國內戰的延伸．在這個框架下，能解釋很多貌似不合理的現象．
香港建制不幸屬於奴隸經濟的一方，無法轉型．

了解民主黨和共和黨兩派從高層到民間鬥爭的人知道，我所說＃美國內戰絕對沒有誇大的成分．

美國內戰？你覺得班軍人會跟左膠癲？
大部分都係右派甚至鷹派